## Ссылка на канал
t.me/Adianizbot

## Описание бота

Бот работает с Telegram и hotels.com.

config.py - файл конфигурации

history.db - база данных sql

hotels.py - работа с hotels.com

requiremens.txt - нужные модули

sql_work.py - работа с sql запросами

telegram.py - файл бота

utils.py - вспомогательные функции

### Команды
"start": "Запустить бота",

"help": "Cправка по командам бота",

"lowprice": "Вывод самых дешевых отелей в городе"

"highprice": "Вывод самых дорогих отелей в городе"

"bestdeal": "Вывод отелей, наиболее подходящих по цене и расположению от города"

"history": "Вывод истории поиска отелей"
